太古近距離掃射 = 納粹式屠殺戰俘

太古mtr電梯

我認為示威者裡TG有內鬼 犬

德軍機槍掃射美軍戰俘 （電影)

之前快閃, 會有哨兵上地面睇左環境先
太古係咪無做呢樣野就成堆人衝出去?

明顯局勢變太快